大家點睇 丁可欣/火雞姐 教舞果間 DanceKingdom HK?

Google

Facebook:

嘩成5粒星 一定係良心企業...

放過火雞姐啦唔好再推了

Push

推

死八婆

丁可欣(火雞姐)
一人一封投訴信
永不翻身

臭雞姐

唔好再推啦

我推緊你老母

我推埋你祖母

條女最近撈緊邊瓣

比彭導包左做私家雞

有戲開食火雞

教跳樓好過啦。

教一邊跳舞一邊偷電話，好似間諜咁。

有個fd同過佢拍拖
果陣佢未咁港女拜金

之後就。。。。。。。。。。。

佢有咩資格教跳舞

唔好推到上熱門